鄧小平is coming to town

聽完有D感慨
依D真本土

唉

遲d無得聽了